{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013788",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J300456",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "참치본가"
    },
    "text": "まぐろ本家 (참치본가)\\n\n忠清北道忠州市漆琴洞864\\n\n和食-刺身 , 04:00 ~ 01:00 , 年中無休 , 50席/部屋:3個 , 「経歴10年の和食シェフが伝える新鮮なマグロの味が感じられる場所、マグロの実家です。 直接仕入れた最高級マグロをリーズナブルな価格で提供し、さらに満足することが。 ここではマグロのあらゆる部位を多彩に楽しむことができます！ 真のマグロの味を感じたいなら、マグロの実家に足を運んでみてください」",
    "QA": [
        {
            "question": "まぐろ本家 (참치본가)はどこにありますか？",
            "answer": "まぐろ本家は忠清北道忠州市漆琴洞864にあります。"
        },
        {
            "question": "まぐろ本家 (참치본가)の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "まぐろ本家の営業時間は04:00から01:00までです。"
        },
        {
            "question": "まぐろ本家 (참치본가)は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、まぐろ本家は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "まぐろ本家 (참치본가)の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "まぐろ本家には50席あります。"
        },
        {
            "question": "まぐろ本家 (참치본가)には個室がありますか？",
            "answer": "はい、まぐろ本家には3個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "まぐろ本家 (참치본가)ではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "まぐろ本家では和食の刺身が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "まぐろ本家 (참치본가)ではどのようなマグロが提供されていますか？",
            "answer": "まぐろ本家では直接仕入れた最高級マグロが提供されています。"
        },
        {
            "question": "まぐろ本家 (참치본가)の価格はリーズナブルですか？",
            "answer": "はい、まぐろ本家の価格はリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "まぐろ本家 (참치본가)ではマグロのあらゆる部位を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、まぐろ本家ではマグロのあらゆる部位を多彩に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "まぐろ本家 (참치본가)では真のマグロの味を感じることができますか？",
            "answer": "はい、まぐろ本家では真のマグロの味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "まぐろ本家 (참치본가)へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "まぐろ本家へは足を運んでいただくことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 161,
        "QA": 417
    }
}